才是唇膏境界

做咩今日又發癲呀

say say me mo...😂

但我對住熟嘅就經已懶得交際懶得維繫感情懶得分享心情懶得改變現狀...
連sh都唔了連tt都say saymemo
無藥可救嘅心態掛著假笑假裝融入圈子
但其實我無聽人哋講咩
但聽到saysay memo

執手尾咗成年係人都會攰啦啊姐姐啊 咪累人... 再次..

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚[size=1]嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚[size=1]嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚[size=1]嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚[size=1]嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚[size=1]嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚[size=1]嗚[size=1]嗚

-.- ok

好撚憎油x食屎啦食到肚痛含家剷

就好似一早講明唔需要但仲係懶好心 外人睇又覺得係你問題但仲要我逼住very thanks you?咁 嗰吓就係咁...

油x

成龍怒打衰仔凌空飛5米 我想飛

次撚次啲嘢都成篤屎咁

怒打衰仔凌空飛5米

性價比嚟講算做good

我脾0分